有冇巴絲讀緊浸大間國際學院

因為考完覺得自己應該得17 18分到 黎緊e-app會有第二輪申請 所以苦惱緊報定唔報好 想問下大家覺得依間野點

你有cie相認區問下
我覺得都ok既 升返上ugc都算易

呢到有相認區

唔好撚當佢大學囉。當cie係踏腳石。為左入ugc而走去讀。因為要好成績唔難。但要有興趣讀曬d 19 GE科果下麻煩。
利申讀完cie 上埋topup

1718 分都入CIE

go hkcc la diu

入Cie必定後悔終生
佢啲19courses必定整死你
讀埋啲同自己科無關既野
尤其pe 要溫埋啲theory 呢科真係好on9

你不如揀返space/hkcc啦

入CIE悔終身
勁多19科讀
利申 讀緊

如果係2017dse既人
真係唔好入CIE
唔好比佢啲科看似好吸引而去讀
Eg. Geog History Nutrition 專業中文

asshole界三大

其實啲 GE 先易攞 A
咩 nutrition , leadership，pe 個啲全部 A 曬
主要得兩科伏 ethical 同 eng lit
係 CIE 肯讀靖結啲老師 你就唔會死
相反 你去 hkcc 或 space 啲人通常都係出自名校 英文屈都屈死你

*肯讀肯巴結老師

我都覺ethics最難

係曬好多時間 三個 topic 六篇文
但我覺得好有趣
可能我自己本身讀 History
利申 a

多謝曬大家嘅意見 原本想報依間係因為佢最尾攞到張certification同bu個張睇落係一樣 但聽完大家咁講 應該會諗左hkcc先 多謝曬各位

張cert同bu一樣既 應該係佢既Top up degree 課程而唔係asso啵

有心想入返ugc真係讀space/hkcc好過

Sor我講得唔太清楚

能大啦

個課程名唔同ugc 張cert本部出有咩用

top up 同ugc嗰張cert有少少唔同 但好多hr唔識睇

浸大本身又唔係好 cie焗鳩人讀埋佢top up 勁貴

同意，其他科都A就係為左拉一科中文

轉校啦